阿仙奴21/22年球季主場球衣率先暴光

左手冇改
fail

轉埋個章

阿仙妓

錢大康？